IQ題 三頁開估

有一個地方有好多唔同姓氏嘅村
有鄧 陳 周

邊條村啲子孫最少？

姓獨， 因為獨家村
你冇話鄧陳周三選一

鄧 因為鄧兆尊

鄧呀傻鳩

鄧不利多，秒，完。